Showtime 
========================

Android App for meeting rooms schedulation.


Requirements
------------

Un’applicazione che permetta di selezionare un presentatore casuale durante un incontro collettivo (ad esempio un talk in azienda).

Questi i requisiti:

* Dev’essere usabile al momento della presentazione. Max 5 secondi.
* Deve permettere di escludere eventuali assenti.
* Deve permettere l'aggiunta o rimozione di uno o più partecipanti
* Deve tenere traccia delle persone escluse dalla selezione che precede gli incontri (nome del partecipante escluso e data).